[油王是我們的紅太陽] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

kepa有potential
但頭兩季都係會同ddg卡吐一樣交學費同操大隻

希望西女人企硬有option with buy
無真係無咩好j

Marca都有片
好靚仔

垃圾topic

睇YouTube J片好矮咁

東方紅 太腸升 車仔出了個威利安

同ddg差唔多 ddg好似192 利申:睇google

Max Mayer去左水晶宮

老實講，卡吐無乜學費交

派親膠都無乜話影響勝負

都係無翼無鋒

換句講，係頭兩季要用黎練身形同埋英超踢法
睇見佢咁瘦就諗起ddg初初黎英超比人炸撚到仆哂街既畫面

ddg 193
kepa 186
from fm

J片

Real Madrid want to loan Kovačić without a purchase option but Chelsea are pushing for the inclusion as talks between the two clubs continue. [@nizaarkinsella]

炸完兩季有獌個ddg 咁勁嘅話100m 都抵俾啦

唔覺兩個差成7cm咁多

應該無爭咁遠

potential去到幾高唔駛理
至少唔駛食不能件英冠仔

企硬

真

一樣錢人地猁買完全體我地買幼年期😅

70M 就70M 啦，24歲仔岩踢sarri ball 的話70M 過得去啦

仲貴啲呀

高華錫真心唔係特別好j
無option with buy唔借都唔可惜

一定冇差咁遠，不過Kepa交學費應該耐過卡吐

應該可以傾平少少

我地靚仔d

無就唔借算喇

幫你70M接左件垃圾達, 30M賣個正選龍比你, 而加仲要幫你養仔
我車仲有咩尊嚴?

切咁點算

鍠既棄將除左james同c7之外仲有邊個有貨交

james我上年真係瘋狂咁j
可惜去左拜

冇得買既話,借阿辛過黎都冇意思

西瓜

Ozil 迪馬 西瓜

洛賓史尼達就算西瓜跟煙剷都破入球紀錄啦

kovacic球王片

Morata味濃郁

Matt Law: I was very wary of this earlier because of the money involved but Chelsea have agreed to pay a world record £71m to sign goalkeeper Kepa Arrizabalaga. Full story on @TeleFootball #cfc

明明70M可以搶到Alisson
而加就連記錄都破埋, 真係好撚好野

本身無諗住買龍

James個option to buy都係42m

同賤種mon po撚say個hi先

逼古狗迫到埋牆角冇得揀
只可以話球會天真過頭以為佢肯返黎傾多一次

係

呢兩日希望油王去傾 搵西女人真係人都癲

買kepa, 撚古狗！

高華錫冇otb咪要 要廢雞

出得70m好難再唔要果35m架喇

破記錄有咩問題？
轟 急到屎都出
唔通場場卡巴呀

如果簽到fkeir 加借高華錫(有option with buy)
今個轉會突然間由0/10變左有8/10

如果kovacic 有option to buy 40m就deal

成人話貴唔值果班真係以為你地有份出錢

垃圾車呢幾年中意買型男

應該無可能咁平

用切好過啦 如果淨係借

其實想要workrate高既cm多 高華錫好似岩洗D
唔係下季正選應該都係巴克利

昨日因 今日果
已知仆街仔唔續約 臨急抱佛腳買幻幻
管理層食屎啦

好嘢果個係古狗
高層有責任，但唔係最大囉

是撚但啦 筆錢係高層自己受番咋ma

咪撚再話貴
再話貴既麻煩去撐升班馬
呀。。。升班馬都用左好多
去撐英乙啦 隨時你都買到個球員
我理撚得佢用3億買人
只要個人係啱洗 係一線唔係dllm
我寧願3億買一個都唔想分開10份買10個dllm

想直播燒卡吐波衫

Lkk單野後都唔知驚

有得J咪J 洗鬼理

好想見到車玩死卡吐 但又想高華錫黎

呢條25古圖真係對佢好失望

The only explanations I can come up with for Chelsea suddenly paying £71m for a keeper are a) panic and b) they can save money put aside for a midfielder by taking Kovacic on loan - thus putting all money into a keeper.

今晚順手簽埋fekir啦

簽到廢雞就真。一字排開

諗起條撚頭用勝利者姿態咁走就嬲嬲地

擺明有kovacic就冇fekir啦

David Luiz isn't in the matchday squad tonight for Chelsea's friendly against Lyon. #CFC

雪柒佢

講到好似好易舊傷復發咁，不了

水貨味濃

雪都唔賣

呢場踢到風生水起 電欺直接落後備

咪即係英超正選

覺得係panic多d 一野比卡吐打亂哂d plan

未踢就比班人話水課
cls

#ChelseaOL La composition de notre équipe en 4-3-3 : Lopes, Dubois, Marcelo, Morel, Mendy, Tousart, Ndombele, Aouar, Traoré, Mariano, Memphis. 🔴🔵

對佢有懷疑人之常情
但唔應該屌呢單deal
因為已經係目前最好option

不如簽埋zaha

好撚爽呀 係金錢足球呀

b查要剷草

你揾次打啱名啦

Napoli goalkeeper Pepe Reina advised Maurizio Sarri to sign Kepa Arrizabalaga, while also encouraging his Spanish colleague to join #Chelsea. [Fiebre Rojiblanca]

拉爾拿

廖啟智同鄧浩光

@Acmilan ahead for #Bakayoko of @ChelseaFC on loan with @SkySport #calciomercato right

快!!

我車屈西班牙勢力

baka out

roman in

比切一個機會好似好難咁

今日啲news想我地車迷射到虛脫？？？？？？？？？？？

臨古圖走之前整壞部fax機

唔使整壞
閪女人：我出名手腳慢

放埋你條柒頭就10/10

巴卡算係車史上最差收購

本身鐘意古圖 但係罷操好撚仆街

ChelsTransfer
‏ @ChelsTransfer

#ACMilan have approached Chelsea for Bakayoko and are trying to sign him on loan with an option to buy. #CFC (via @DiMarzio)

尊重啦
干sir話要架

好行唔送

best news ever！

強制啦不如

The Milan negotiation goes on to bring Chelsea's Tiemoué Bakayoko to Milan.

Therefore, it is always aimed at the French midfielder of the '94 class who wears the Blues shirt since summer 2017.

New contacts for the player who approaches Milan, a club that wants to close this operation with the loan formula with a right of redemption.

Google translate

#Chelsea lineup V Lyon : Bulka, Zappacosta, Christensen, Ampadu, Emerson, Bakayoko, Drinkwater, Loftus-Cheek, Moses, Abraham, Willian.
Cheek
Morata

Chelsea HQ
‏ @Chelsea_HQ

#Chelsea XI v Lyon - Bulka, Zappacosta, Christensen, Ampadu, Emerson, Bakayoko, Drinkwater, Loftus-Cheek, Moses, Abraham, Willian

幾個鐘後:
Chelsea accepts £80m bid from Manchester United for Willian.

即係話英超首輪會有齊luiz Barkley morata 法比 囉

識貨呀

今日出嗰啲即係大部分英超做後備

Captain Willian

直接買斷喇喂
今次可以分期喎

Willian captains the side tonight.

40m分五年都無所謂

法比幾時躝

做後備一流啦，唔使lan住

巴卡就真係做後備都嫌哂位

係咪無限換人？

上面有巴打話算係最差收購 諗諗下都係

Ching係咁追住切既同位置對手屌

willian captain

~醉☆愛bY安囝一⊿二﹌三∞ 四♂

事實係 巴卡同巴克利都係廢物

知唔知有咩sub?

車路士轉會期= 轉會關閉前7日-轉會關閉

今年既shopping buy好過哂摩十六同上一季

史上最佳性價比收購

吾皇

睇荷里活大製作先好落定論
永遠猜唔透西女人既決定

Matt Law:
The only explanations I can come up with for Chelsea suddenly paying £71m for a keeper are a) panic and b) they can save money put aside for a midfielder by taking Kovacic on loan - thus putting all money into a keeper.

快d買埋fekir啦

佢黎果陣仲要係咁撚車迷

Some people think we’re still in 2008. It’s 2018, this is the market. It’s not your money either, accept it and get on with life.

BAKA最後一場

即係全隊

有陣容未

上面咪有

有無手機link

Angelo Mangiante
‏Verified account @angelomangiante

#ACMilan is getting closer to #Bakayoko
Deal is ready to be finalized. #Chelsea @SkySport #CFC #Transfert

Reddit d link 夠曬鐘都係未播

仲吹緊水

05分先開波 未夠鐘掛

有冇lin

冇野衰得過一口氣買dllm baba hector

做乜安近兩場好似死老豆咁樣

琴日仲講緊揾唯唯同旦哥守龍，今日一下80m,真係捉摸唔到

支持去曼聯搵daddy尋開心

主場踢

圖書館

藥膏特登控兩腳但咩都做唔到
拖慢晒

三中場命運戰
其他球員唔洗理會

切後腳

切

切好似好勤力

Emerson最起碼跑得快
牙朗真係唔太掂

切安艾馬臣三個應該真係可以狂爆條左路

Bulka都係198-199
但睇嚟好似好矮咁
唔知係咪比例問題

Bulka都算未來 應該早d借出去

cheek

切勁過巴克利好撚多

呢個one-two唔錯

切勁撚到

安其實可以射la

呢個真

Sarriball

切
雖然最後嗰腳

切
由中場自己策動

Bulka都cover到

切勁到

沙包啲防守真係得啖笑

呢隊車啲人跑得好快

最後一年約了

沙包根本係翼黎 睇佢無幾次block到波

摸閪

Mosses

Tammy

冇咗郎同法比，仲冇埋個自爆式派路

頭先右路空晒

應該會續掛

熟悉既Mose

陳豪

摩閪個下插花真係多撚魚

岩柏度勁到呢...

44號仔都唔錯

ampadu包晒

巴卡眼神防守

天神冇大隻到

Adampdu瘋狂提場

留飲水，賣法比

安

ampadu真係幾好
值得比多啲機會後備上吓

時間停頓

乜撚呀

諗起上年指偽隊走

廢過odoi

盃賽可以出住先
希望佢快高長大

如果世界紀錄買個廿三歲龍
未來十年都冇位上啦
點會同你續

係咪社區盾踢到咁柒高層開始上力

安好勁，又扭返自己禁區。。。

摩閪 柒頭安 巴卡 清撚走佢啦

安係後場扭完再比腳醫院

安真係攞黎柒

講波佬：安仔黎個快既

出odoi啦屌

點解安會俾疤睇中 廢撚到仆街

食屎啦安仔~扭扭扭

疤咁大隻水魚都唔放

正式比賽咁樣向自己龍門扭 實俾人屌到開花

果陣夠過卡吐係車未來10年龍啦

全條中場冇人會跑

阿含好勤力

摩西

安想點撚樣

企開啲啦屌

切d first touch

迪比原來踢緊lyon

屌你老母安

藥膏又眼神防守
弱智跟波走

拎去換得馬仔未？

10級廢的安

返到嚟第一場就見到熟悉嘅安

安想證明教練留錯佢？
踢到咁撚樣

又係安仔

安個joysticks 得前掣

65M都拒絕疤

40M都一早賣啦

啱先Tammy空晒安都唔斬

完全唔覺安仔今場有咩問題值得比人屌

我係咪睇緊巴塞

正常發揮

一貫咁廢黎講係無咩好屌

右邊兩個on9望完波未

切好懶~

只係平時嘅5成

艾馬臣打LB好過阿朗素

藥膏踢波個樣係完全唔知自己要做乜

摩閪好撚廢

右邊個3個廢到呢

b查好sharp

摩西拖慢曬

對面10號有d料

tammy

艾馬臣值得正選

摩西落去守 比 zappa上去打算啦

咪B查

呢個唔明點解當時賣咁平
仲要好似冇回購

唔認得佢？

切無機會唔好怪沙利

散步到咁點用

右邊完住無波到

唔好怪沙利迷巴鳩痢，切offball態度係英冠都不如

當大家都冇防守兼派膠，天神啲長波起碼都準過電欺

切真係好懶 慢慢跑返黎

條右路係咪近年最廢嘅一次

摩閪完全係四不像

屌佢啱啱影撚住佢行返去回防

藥膏想證明自己踢到煙剷啲波
所以成日傳一腳波
但全部都係回後

講散步沙sir契仔佐真奴都好嚴重
咪一樣照出

乞衣頭咪跟咁多雷斯啦

切個活動範圍都幾低 又唔見佢插前

反擊先有影

旁述都笑鳩佢

切躝啦 垃圾

係啊，有波好撚勁傳波好有創意識配合又好扭啊

但屌你老母3分鐘唔現位一次位我屌你老母啊

沙巴其實係咪閘黎架

屌你老母閪柒頭皮

仲學人話沙利攬巴鳩痢

事實巴鳩利都比屌切更似踢波

moses同安調左位?

切真係散步 ....

切垃圾
巴克利都係垃圾

唔似得你吹到切天上有地下無咁

英撚吹到佢球星咁

應該係

感覺上沙巴踢翼仲勁過摩西

明知考牌都散步

呢條友真係痴鳩線

好似我平時踢到攰專登走去啲傳唔到既位咁抖氣

有腳法 唔郁 有撚用咩

一句講哂 摩西定安垃圾d

我唔會似你條撚頭皮講唔出切攬巴鳩痢變沙狗囉屌你老母

why not both

切真係好hea

好有夏神feel

乞衣頭真係學晒雷斯啲嘢

車區我只服老鼠！

事實佢用波係有1線球星級數，無得唔承認

反而巴卡今場算正常 雖然都係博腳 最少都見到個人

飲水比個波佢做考牌都唔要

切係懶到波都唔想帶多腳

旦咁既workrate點打中場

痴撚線
D踢法完全唔似邊緣人爭表現

有波狀態下佢全隊只輸比夏狗

但佢全場有波既時間應該少過2分鐘

諗起保拿斯果半季

有無諗過無人想留？

岩

右邊嚟啲波全部都一定去到禁區頂
因為藥膏條柒頭跟人跑

佢又無普巴d遠射 同大腳轉邊

ampadu

呢隊波廢撚到

我份人最公平

好波就讚，閪波就屌！

車區識波帝當之無愧

你又示範點樣即刻轉立場

左閘嚟講 艾馬臣> 阿朗素

得艾馬臣有D拼勁
喱隊就係車既後備

依d衝口而出明鳩up既說話都認真

話你戇鳩定真心好

射得幾靚

仲要有波唔睇走去cap圖

個龍咁勁

救得靚

屌你老母又出呢招

一講錯野又話自己9up

安carry

切真係好撚勁，反應，傳波，大局觀，護波，盤扭，身體質素都真心有一線球星水平

如果摩西既勤力比3成佢，佢都應該有普巴級數

TA留唔到啦 咁嘅表現

事實成個車區得你條死柒頭會同我認真

啱先一吹安即刻企係個波後面叉腰

切踢到咁hea 世三都保佢唔住啦

切似體能差 多過懶
踢一陣就叉哂腰 加烏低身抖氣

依d本能反應黎，當你係球場無野做唔跑既時候，除左叉腰都無野可以做

大把人屌柒你啦

又扮傻當唔知啊 ？

見佢唔少次都喺 求其橫傳回傳完 就準備定叉腰

Ampadu > Luiz 不服來辯

人地係網上屌完就算
你認真到有波唔睇去cap圖 ， 又比我三番四次點左落街

#Willian received a loud round of cheers from #cfc fans at Shed End as he stepped up to take a corner just now. Clearly very happy that he's still at the club.

咁佢要去驗下身，我真係唔信一個頂級聯賽足球員會hea踢半場都唔夠體力

我堅持係覺得佢懶多過唔夠體能

駁唔到

everyone is happy that Willian stay

我覺得佢以為自己好撚勁 坐穩正選咁 慢慢踢

你笠水都講到你啱咁
無恥到咁真係得你先做得出

好撚想知究竟佢係乜心態先可以咁樣踢波

我又唔撚care我係咪笠水，我直頭proud of this

你唔撚係以為我上連登係為左學你條柒頭拎貞節牌坊下話

事實佢係好撚好波，雖然我屌佢，但真係不得不承認佢實力

切真心令我諗起列基美，甘素依d古時球員

企係度踢波

但偏偏佢明明有能力踢得好physical

期待sarri點樣可以教破密集防守，呢家啲11人走位得淡笑，又冇遠射。希望季中前期已經可以有小小睇頭

咁既表現都話好波
完全唔覺有咩值得吹奏

當巴卡當自己殺卡

this game is fucking ended！！！！

乞衣頭好多鳩斬

唔係話佢好波，但on波時表現，除左夏狗，係球隊內無人比佢強

自己都咁撚無恥
就咪撚屌世界情色王咁聲大大啦傻閪

你有份執我口水尾屌條撚樣架柒頭

講到自己無happy過咁

切肯走位 根本好撚勁

切求你唔好咁hea

中場淨係打飲水一個

佢成長咁撚多教練

點解可以訓練出一個咁既心態既球員

班人唔敢交d直線波

我屌佢有乜問題？

我唔屌佢你會有得屌?

咪又係我篤爆佢你先有得後上執雞

條撚樣見到安都回得後過佢

其實係乜感覺

安仔返到入禁區防守，佢仲係中場散步

放過我啦巴卡我屌你老母

射咩9

藥膏一向前傳波就出事

事實證明切真係好撚勁

只要佢肯跑，已經係世界級球星

垃圾切

屌佢好on9望右傳比閘會比左邊既人擋到。。。

講真依下轉身入禁區，現役中場黎講都無3個可以做到

仲要玩chip shot咁冷靜，根本係痴線

阿巴咸次次搶到第一點 但唔識頂

sarri唔想睇巴卡了

玩撚完

正選出場

無切睇LU

B查晒左幾多機會

有冇人讚成用布卡仔唔洗買龍先
我覺得佢好有台型喎

睇佢咁踢法都冇意思啦

想睇下呀衣

終於換人

正選中場組合準備了

睇左幾場 唔夠班

可惜

左真+簡迪

Drink water 同baka 真係放得

啲pressing

唔俾切試下踢前面左右翼

巴克利明顯沙利正選啦

期待

簡迪可能星期6已經踢得

唔怪得煙剷會排巴克利前過切
巴克利一落場就逼

飲水真係咁差？

唔洗後備咩

安係到要柒

Kante 真係摩打腳咁

飲水比波唔差

切既作用應該會邊緣化焗攻拎出黎chur佢15分鐘

如果留隊既話

車真係好廢

條後防廢到呢 鏝就話可以2憶買後防

你個車得雷斯炸 屌你老母防中都唔用個

成班一點防守紀律/戰術都無 成班守唔掂功又垃圾

派得唔好 正正常常lo

爽左

Kante +Jorginho

殺左上去

車有KANTE 真係最幸福既事

安啪撚咗藥？好似控制唔到自己咁
一拎波就跳晒舞

Kante

試下世三 odoi一齊出下啦

agger

簡迪

左仔 vision 有級數

世一簡迪！

黑美斯

what is the different between Moses and a piece of shit?

簡迪真係全能到仆街

現場係咪落緊好大雨

左狗呢球咁都比到..cls

由防中做到反擊第一點到而家準備變埋做b2b

Kante b2b

左仔 +簡迪

車區都市傳說：簡迪有冇正選都成問題

想睇摩閪直接做四後個閘效果係點

另外係difference

豬腦 夏狗in

沙Sir唔用簡迪

世三

要贏了

Emerson好撚快

世三！

呀衣呢

Emerson

解放簡迪去做前場壓迫同逼到人冇得踢波有乜分別

皮仔

Captain

屌，出piazon 做乜鳩
俾個位其他人試仲好

無人了

Batman 冇得上？

Ampadu先係泰利真正接班人

天神

天神>luiz

勁到傻，一啲都唔怯

成隊正選換落去

成隊換哂

he is only fucking 17 .

偽隊

卡希爾

有雞屌睇

17歲踢撚到老波骨咁

今場係咪世三第一次戴隊長臂章？

Green

牛油手專家

odoi呢

Ampadu一定好過LUIZ 先
見到佢唔追波就扯火

牛油手

Kante痴線

之後都比佢做就好

做咩唔畀Bulka打到尾

皮亞桑跑姿成個on9咁

續約籌碼就話啫，唔係嘅俾返azp喇

細個打winning就係green

Bulka穩過卡巴叔

b查睇黎好想剷草

佢個樣真係好串

夠董屌後防

對面個黑鬼係咪之前車仔?

Piazon係踢緊右翼定右中場？
俾CHO試試仲好

Yes b查

阿朗真係弱點

應該幾有前途

Green特別出嚟送個界外球畀人

仲話新卡卡，笑撚死人咩

想出下鏡 唔係冇乜機會

A3差少少

牙朗做咩停唔拎波

用埋頭嚟interception

踢咗咁耐都係咁

夏狗吓吓自己去係咪搏屌

夏狗廢到

Bulka個樣真係好自信
完全唔似18歲

無得剷草

巴克利真係好廢

高華石快d黎pl

如果切有巴克利咁勤力就好

迪加跑得好撚好笑

皮亞松同Kante講等我嚟做人牆

牛油都撚下波

巴克利呢個死波牛兼典型無腦英撚同切條懶閪技術撚真係相映成趣

又想食煙

兩個差嗰面合埋=巴卡

Piazon又幾好喎

慢撚到

Kante好似係sarri ball底下冇同佢講任何戰術，自由發揮

打和係咪有12碼睇？

yes

夏狗啲後抽真係玩死隊友

左真奴跳射 好特別

進攻真係好咗咩？？

西波 我睇來做咩

切啲踢法好撚似輔鋒

熱身賽好似贏過隊澳職only

今場算有啲嘢睇啦
kante 同左真應該幾夾

依種跑動似龍門多d

啲進攻好似冇分別

艾馬神係到左面進攻好左D

咁快可以教好啲戰術咩
啲球會都要夾架
真係當玩Fifa咩

見到佢好撚中意企對方中場身後等人打穿比佢，邊路嗰時又唔去迎波幫手

正選先返左嚟一兩日 仲想點

真係癡撚線，主力仲要啱啱返咋
隔離猁狗齊哂腳都夾咗兩三年先打得起進攻足球啦

我要睇牛油手

睇黎世三真係擔正左隊長

件衫真係貼到似拿玻里咁

牛油

佢上場先過azp Cahill
冇理由戴10分鐘又換

Kante今場係咪打前左，好似參與進攻多左

跳射

世三應該練下同閘位配合啦

我有無聽錯，班球迷叫thibut

佢慣性唔鍾意俾後面overlap 嗰個

波牛show技術

9叫

Green龍門嚟講真係好矮

傻撚左已經

煙sir咬咩

煙癮起呀屌

green救唔救到一球

5次都係左

似叫jorginho喎

真隊型到

green

goallllllll

燈左

岩岩見個球迷好似moses

夏殺好撚型

巨型版

Rob Green the Chelsea hero as they win penalty shootout 5-4. Who needs Kepa?

matt

五次左就係裝你後面個單眼佬

你知我講邊個

冇得睇bats

where is fekir?

呀姨有冇機爭贏女人/豬腦

Genesio asked if Fekir will stay at Lyon: “It’s too soon to be sure. He wanted to leave at the end of last season but he started training yesterday. There may be opportunities but for now he’s a player for Lyon”

Sarri on Ruben Loftus-Cheek: 'He is potentially a great player. He has to improve from the tactical point of view but I think it's not a problem. He is very young, he can be a very useful player for us.'

Sarri on potential Hazard captaincy: “I want to speak to all the players & then I will decide. I want to decide when I know better all my players”

煙sir都開始迷切

唔買斷簽佢返黎把撚呀

我覺得夏殺做隊長比起激勵隊友反而係令佢自己有份責任會認真啲

我驚只係繼續步向阿狗準備賣隊長

係咪傻撚左呀
同人養仔呀

no buy out

垃圾車=蝗衛星球會

屌，幾個鐘前先打晒飛機
而家話齋loan 要嚟把撚

lm

希望古圖狗去到賤種繼續比小花射大細

有好過冇啦 齋loan打得起可能可能說佢過檔呢
好過睇藥膏先啦
借到佢 可棄Baka同飲水 留切

留隊踢U21啦死仆街

我地有破轉會紀錄嘅龍，爽啊

【體育】雖然盛傳兩名克羅地亞國腳中場莫迪歷、高華錫都要求離隊，但皇家馬德里新帥盧柏迪古強調，他們在球隊都十分開心。
「我相信莫迪歷、高華錫對於留在皇家馬德里，都會非常高興。」盧柏迪古（Julen Lopetegui）在國際冠軍盃對羅馬前表示。「我之前已回應過，而會長亦已說過，我們對於莫迪歷繼續為我們效力，沒有絲毫懷疑。」 至於有傳高華錫為了離隊，將會把心一橫拒絕操練，希望逼使皇馬讓他如願轉會，不過盧柏迪古回應道：「他跟其他球員一樣，如常地訓練，沒有任何問題。我很喜歡他，我們都慶幸他與我們同在。」 早前有報道指，國際米蘭將會為得到莫迪歷，向皇馬支付1500萬歐元的借用費，合約中有在來年夏天以2500萬歐元永久加盟的條款，更有傳這名世界盃金球獎得主，已跟皇馬會長佩雷斯攤牌。

good morning! any signings

屌你老母講得好
仆街成班友一係話買埋d dllm唔撚識
一係嫌人貴
你搶人梗係貴嫁啦，定情願下季又係歐霸見？咪再撚講話用d錢續卡吐好過，條撚屌去到咁盡玩罷操我理撚得佢邊個，賣撚左佢算數

做乜撚野唔企硬要買斷條款

鋓都唔要就咪撚j，一陣有暗病就仆街

金錢足球既感覺真係好

咪撚幫人養仔得唔得，賤種蝗咁濕鳩

真.訓左無睇，訓左期間有乜消息？

Kovacic no buy out
On9?

一季就走，俾你打到球王咁都冇用啦

咪係

卻奧斯同魔笛都老
佢冇咁笨
大不了唔借比你 反正卡吐去硬

堂堂金錢足球始祖同人養仔，講出嚟都畀人笑

去硬？起碼可以唔係今個轉會窗
玩到古狗大退步先free佢走

中遊車 幫人養仔

冇buy out既話曬鳩灑中場位

反正Matt Law 話70m 買龍可能因為慳咗唔使買中場 咁索性唔買中場用切慳返啲錢
然後唔好為£35m 放古狗

AC借Baka先係喜訊

達仔好似佢個fd來

今年借kovacic,下年sms

達子下年仲喺度再算

贏左里昂

但你受

有無done吊？

收得皮。 煙sir提都無提過

仲講禁錮佢
而家球會罰都唔罰都費事理
俾得70m無謂同錢作對唔收錢

切 對比飲水 巴克利 除左workrate唔高
但進攻係做到威脅

冇買斷要黎做乜
又求估搵個人頂住檔先

養個便宜仔 個籠跟佬走

慳錢今季唔駛買人

冇買斷真係想慳錢是但應酬下沙sir咁

希望有彎轉 加個買斷 雖然機會好細 始終中場接班

其實出得咁貴 最開頭就唔好咪咪摸摸啦屌
一野嘈落Juv 大不了未困撚住條打靶仔一年

金錢足球都金得唔霸氣
仲幫人養仔

始終都係諗縮數

唔通真係今年中場慳番筆，下年買唔斷就轟落sms 度咩

Giroud on @NabilFekir: "Even @hazardeden10 I think he had reached out to him with a couple of words. We would welcome him, he's a great player, and of course Nabil welcomes him with pleasure." (footmercato) #CFC #OL

Giroud on Nabil Fekir: "I had talked with him when we were in France and his transfer to Liverpool whIch had fallen through. After that, it was about Chelsea." (footmercato) #CFC #OL

.@AlbertoPereiro on El Transistor: “Chelsea has already deposited the clause with La Liga which tomorrow will be report to the Athletic #Bilbao. The salary is very similar to the current, plus the transfer bonus. Kepa will sign between 5-6 years; could debut next Saturday” #CFC

Everton are hoping Kurt Zouma will help solve their search for defensive reinforcements. #CFC #EFC (via @MirrorFootball)

驚舊傷復發，不了

salary very similar to the current

買唔到Mina咩

愛記呢隊西波就咪撚再借人比佢
一黎愈黎愈有威脅
二黎有佢問你借, 佢賣人都係賣比佢母會曼狗

最怕係太如果雪鳩佢
怕佢影響世三對車熊度
條撚樣一定多世三日呻夜呻

蘇馬有咩所謂

AC想買斷baka 索性加錢拎去換當拿有冇得諗

佢走左都好大機會叫世三過檔
不過sarri講得problem is not present, 今年應該仲見到世三踢車既...

史東斯唔放人

見過一個反骨仲唔夠?

Hawks post古圖段片個樣得戚到

【出來了】拒做鍵盤戰士！ 兩男小西灣激戰揮拳互毆

老鼠你學下人地啦

好撚仆街

你要TAG晒2個

車前世得罪過愛字頭咁

每季都要比1隻25激氣

油王次次都對d仆街仔咁好

睇落一炮過70m好似好豪
但諗諗下應該諗過度過晒中場唔洗俾錢買人又有古狗35m收先會咁俾

一個情字

人情轟

冇眼睇

買到Kepa, 10年唔洗諗龍門問題

70（Kepa)- 35 (Courtois) = 35 (Kovacic) loan

計過曬啦，而家係估會唔會買埋Fekir 我估機會細

後生過古圖，又人工平

Loan 都要35

當初用古圖棄施治就係咁天真以為有排用

25搶會長個位果陣都係講呢句

言猶在耳

Kepa完約後free去皇

應該係淨支出35m就收Kepa同一年既Kovacic

西女人係唔會做蝕本生意，而家仲要清埋巴卡 btw Piazon 仲未借

同錢作對咩，35m收返d黎用下都好丫

依條式係咩黎

西女人方程式

宜家西女人一定好滿意
錢又唔洗得多，龍門問題又解決到，中場仲送多件有質素既比你用，仲有得唔滿意

西女人又然

Rob Green is the hero as the Blues beat Lyon 5-4 on penalties! 👐

Jorginho

一年賣一個隊長

可能係水貨
出年又要買過個

真係一字排開

dllm, no option to buy唔撚要

其實佐真奴D英文點樣
我見佢成日要比指令
但D隊友聽唔聽得明

但係中場係法文英文

Not a new video. The number plate of the car tells me it’s a video shot in the United States - he was there on holiday last summer.

算啦
簽到Kepa 唔想再理條25狗

場外大把方法溝通
場內斷估唔會講幾多複雜野掛，簡單一兩句go cross pass run夠啦

冇買斷要黎托咩 幫蝗養人

Kovacic 識西文意文啦 咁多年

如果Fekir真係黎喺煙剷陣入面踢邊個位最好

巴克利？

瞓咗冇睇，尋晚切踢成點？

踢柒頭安個位

安個位

咁簡迪點算

佢個位都應該俾Kovacic踢咗

毒撚唔使講野啦

Hazard Morata Odoi
Jorginho Kante Kovacic
Emerson Ruidger C27 Azp
Kepa

山神撞大力啲啦屌

Kante 接近自動波 中場有佢鎊住，普通中場都會升一個grade
所以普巴都話好鐘意同簡迪踢波，可惜佢唔會過黎

係咪No option to buy 咁on9

又唔要寫論文
用啲英文單字溝通有幾難呀

有無人仲係好愛古圖斯。
始終是我心目中的All time best。

貓狗D人都勇武過 我轟球迷

廢雞亞 no bid

好想全力J kovacic
但淨借又真係唔係幾J得落

西咸仲想買人

專j垃圾

預咗

垃圾車 唔意外

kepa 點讀？

切真係好勁

雞巴

keeper

其實25而家咁走都係好事黎，等到出年完約先走，比足時間閪女人去搵籠，佢又係磨下磨下，最後連籠都要買個dllm去塞住轟迷把口，而家都算係不幸中大幸，有個kepa j下

好型

打右翼得唔得

會長係咩?

勁撚到

切 = 安's best partner，右中場右翼confirmed！

done deal未

用波好撚勁 不過好似科蘭踢傑志咁唔撚郁

仲未有相睇

唔覺佢勁過施治

你想凌晨三點簽約？

懶過派路

433
左路用hazard + cheek + emerson
右路用pedro/ willian + kante + azp/ moses
防中 jorginho
中堅用 rudiger + ampadu
龍門Kepa

係差個前鋒

夾安仔 艾馬臣
巴西幫

Sarri on Ruben Loftus-Cheek: 'He is potentially a great player. He has to improve from the tactical point of view but I think it's not a problem. He is very young, he can be a very useful player for us.'

#CFCvLyon

Sarri on transfer deadline: 'Tomorrow I have a busy day, so I don't know anything about the market. I have to work in the morning and have a meeting with other coaches in the afternoon. I'd like to improve my players first of all.'

#CFCvLyon

收到風荷里活拍攝團隊去緊倫敦

Kepa Kovacic 一字排開

最後彩蛋係Fekir

其實問sarri任何人佢都係狂讚 除左bakayoko提都無提過
barkley佢都可以吹奏到

因為Baka 實在太廢⋯

佢的確係似會用巴克利

想j fekir

想J Bailey/Pulisic 多過舊患廢基

應該黎緊呢季巴克利會畀人狂屌契仔

有身位

買艾堅肥華

呢2個已經傳都冇再傳

sarri會用既人係吹奏佢

買高華錫同fekir
寧願買sms好過

而家垃圾車買到人已經好好
仲咁高要求

寧願 講到好似冇得揀先簽SMS
簽唔簽到都成問題喇

一字排開

簽曬兩個都差唔多價
Sms個高度 中場爭頂會好d

1:39真係神技

噚晚未換人之前真係差唔多飲水一個踢晒成個中場咁滯
切少跑動現位幫波
藥膏唔傳失已經當幫忙

高華錫唔係買架

飲水其實都有啲用 雖然級數唔高

但飲水咁高人工 仲唔夠班爭正選 真係唔係幾想佢留

有病記得睇下醫生
連單deal點計都唔識

做左仔後備夠有突喇，講人工同爭位反而法比仲難搞

先借後買 都預左買
唔通幫你養便宜仔

依加就係得借冇買斷

講到好似要你出人工咁

會然琳琳bb真係

各位手足 覺得1買1借 轉會窗完左未

我有份出架喎

希望煙剷唔好再用法比
而家法比活動能力接近零
個波離身少少佢都已經拎唔到

無就咪搞

切同高華錫exchange一年

無option to buy嘅話，下年照買SMS

Courtois? I can't speak on that at this time.

已經同之前改左口風

roman:想使錢了

走硬去皇

Sarri on the captaincy: 'We have to discuss about it. I want to speak with all my players, with my staff and with my club, and at the end I will decide. Today is my first day with all the players. I have to decide when I know better every player.'

如果佢問世三，我覺得世三會俾返azp

艾馬臣 見到久違既落底
切見到有人可以帶波向前
仲有ampadu果種後衛速度

點解仲要死攬法比 雷斯呢d撚樣

屌 更衣室最多咩？
巴西人同西班牙人

Cahill

Luiz=Roman

一個後備要高人工 個個都想高架啦 咁簽人同留人都難左架啦

Azp正世三副

英超隊有多啲切，Ampadu呢啲英人都係好

成日話買Butland果d都on99

有d仲on9到以為世界盃打正選果個係Butland

真隊：小雷子

英國人

呢班人心入面都係Marina底子覺得Butland平靚正+英人
比呢班撚樣渣旗買人都係會買Drinwater, Barkley呢堆見頂三線英人

俾西女人洗晒腦，乜都話貴

D錢你架咩

仲出到場先算啦
好過佢大有人在

未打WC之前我都撈亂過

希望今晚有official news

英國人唔係英人咩 好多英超隊啲人都周圍代表英倫三島加愛爾蘭國家隊
即使英格蘭出世

英人青訓
佢都錯唔哂

d錢唔關自己事都唔會拎黎買不能啦

其實入埋Kovacic 借巴卡，操作上已經ok，要預位比odoi cheek Ampadu 打，再買埋Fekir 切真係唔駛點踢

西女人信徒

費基亞係要黎頂走垃圾安

祝阿含快高長大

Butland呢啲蝦碌三線英人龍都30m

Kovacic 冇買斷唔多ok

油王繼續fing錢啦，屌你老味

冇買斷真係唔想要

呢d撚樣 個心 都係踢 疤 賤種隊

好似達仔咁，返賤種隊踢 再次被嫌棄先來車

有人黎ok 既，仲除褲歡迎tim

問題係條氣唔撚順麻！！！！
俾死皇狗撚到龍又走埋
仲要冇權買kovacic
俾死皇狗牽住走

點解買kepa，轉會post d人仲緊張過我地，猛話佢水貨

好平常 呢兩隊係歐洲盃賽輪流dominate其他隊

因為人地都想買

樹大招風
信得過車既龍門教練既

只會頂走切

水唔水都焗買，有得你唔買咩

成班人驚車買到

好過不能先

世界第一身價門將

Kepa 阿記、鍠之前都想買過，一定係垃圾

就算係水
都好過咁既價買兩件不能番黎先

十幾年嚟第一次為個龍煩

冇得咁計
gomes 車皇疤都想買咪又係垃圾

agger
不能. 呢d三線 貨色都要j

j 飲水 巴卡j到傻左

老實講 我對車買龍d眼光真係唔會質疑

躝

佢同Allison 咪又差唔多
Allison 係歐洲球會只係上季先正選打左一季好波
Kepa 起碼打左季半

買不能不如買舒米高

kepa點叫好

咁我覺得alisson會好佢半班

叫返keeper

不能未重傷之前唔差
重傷完之後成日派膠

大J

買kepa有樣好係國家隊唔出佢，可以專心球會

會唔會燈

暫時係
但Kepa有鍠球探既認可

要報到咪一樣

希望今次Kepa 可以重新挑起老細駛大錢嗰鋪癮

Chelsea: Kepa is coming, Kovacic in advanced talks and AC Milan asked for Bakayoko on loan + buy option 🔵 #CFC #transfers

如計下年都會有筆錢可以破紀錄
因為下季到夏狗罷操逼球會賣

kovacic 好想要有buy out

64 - Kepa Arrizabalaga was the goalkeeper with the third most saves from shots inside the box in La Liga last season (99 in total).

66,7% - Kepa Arrizabalaga had the second highest save percentage of penalties in La Liga 2017/18, saving two of the three spot-kicks he faced.

9 - Kepa Arrizabalaga made nine saves against Real Madrid in April 2018, his best ever tally in a single La Liga game.

Kovacic唔係有得買既話，索性咪撚借啦

相信西女人！！

廿年啦 施治之前古迪仙尼都好勁

咪係 做乜要幫人練兵

Yes
應該仲傾緊

幫人養仔真係好on9，你話細會就話借人大會姐，堂堂big6都要借兵，丟架，不如唔好要

我車明明係外借大會黎，
依家要問返人借兵太撚柒了

正式做皇巴下屬球會
幫人接收垃圾 - 柏度 莫拉達 法比
賣核心比皇巴，而家仲做埋外借球會

賤種蝗對住拜仁就賤價放占士，對住我地就當水魚幫佢養仔

35m係euro,71係pound啊死戇鳩

無buy out 屌啊？

鍠狗同拜狗關係唔差

倒數緊啦仆街
簽人啦屌

鍠近年睇中既幻幻都有返咁上下質素
Kepa應該都唔差

球會關係好似幾好，雖然拜狗次次都比鍠狗炒

度緊點一字排開

快說世三續約

無buy out就真係唔洗要

借走巴卡係咪代表切會留？

切應該會想借出去

尋晚有睇場波既，都唔會讚得落切既表現

完全係一啖砂糖兩啖屎

當然，巴卡同摩閪就砂糖都無，完全係一舊屎

話晒世界第一貴門將，緊係要時間拍套荷里活級數短片

切都係隱形戰機黎

巴卡就係折翼戰機

摩西紙造機翼

切有波個時真係球星級

無波個時就美斯級

摩西點解仲可以番隊

英人

正路係安>柏度>摩西
如果odoi打到右就首選

都係好波

練佢打埋右啦先17歲

雞巴會著幾多號

卡吐件13
1號係卡巴叔

識打左，好難唔識打右。又唔係羅本依d單腳人

包皮係摩納哥踢偏左，去到psg踢右都無問題

買唔到不能，我好傷心好難過

但鍠球探認可嘅係18m 解約金嘅 kepa 呢

食撚屎啦縮沙狗

大力啲

準備好睇kepa比人高空轟炸

快搵毒毒說服普巴加盟

一億鎊射落去

法比說服美斯加盟

不能！

Kepa=擊霸！

he is staying

都係Kepa同Kovacic架啦

No bid

得咁少時間 應該只係簽到Kepa同Kovacic

都係要等到831

賣人都衝deadline

依家咁睇似大機留邊個 我就覺得drinkwater 因為做到左仔後備 性質相似

不了
飲水傷咁耐廢左勁多

kepa ？%
kovacic？%
Fekir ?%
All no bid?

0,0,0

重申 廢雞 no bid

唔賣人唔會買fekir

豬腦 世三都開到聲

其實點解唔可以搵次試下買左人先賣人 獲獲都比人禁住搶

里昂想散貨
唔好中佢計

咁樣先可以刷新轉會紀錄

買kepa 借華碩
下放古狗落青年軍
今年可以叫合格

連kovacic都要借就知kepa已經用哂budget

愛妳一萬年 愛妳經得起考驗
飛越了時間的局限 拉近地域的平面
緊緊相連
愛妳一萬年 愛妳經得起考驗
飛越了時間的局限 拉近地域的平面
緊緊的相連

👋🏻 Thibaut Courtois is in Belgium, waiting for a call to travel to Madrid.

✍🏻 Real Madrid expect to finalise the deal tomorrow. There is an agreement over a 6-year deal.

💰 Real are paying around £35m to Chelsea.

(Kristof)

GOAL | #Chelsea want an option to buy in the loan deal for Kovacic, Real Madrid increasingly unsure of it, expecting updates in a few hours regarding Real Madrid's decision.

6年約
等比美欺射爆大細龍

唔會對賤種隊屈服

Now or never

希望雪古狗

真係難怪咁多個教練迷安

尋晚真係成場飛，由對面禁區到自己禁區都有佢

技術腳法都有1線，速度飛快。係就係無乜腦，但係真係一個不可多得既人才。

有腦又有咁既技術既球員根本唔會同你咁跑。反安既人其實太過吹毛求疵~

古狗雖然好撚仆街
但執返35m買下人都好

有d酸味

35m 你冇份分

睇古狗仆街 共享之

Real are paying around £35m to Chelsea.

其實佢可以一直唔歸隊自己請人練波

最後全空炮

有夏狗係度 好難搞

冇option to buy就下年自己接走古圖斯

fb真係好多on9仔

有個叫咩Chrisstopher Poon 講d嘢賴有見解 但on9到爆

屌你 頂班球會要乞個35m？
尊嚴重要啲定錢呀

西女人👩錢

有腦就唔會向自己龍門跑喇
琴日又見咗幾次喇

車迷天地版主

切尋日踢得好好
希望散左baka走可以留佢

條傻閪之前比人踢爆周圍呃飲呃食

球迷會幫佢買波衫同去睇波活動都冇找數

後生咁多
起碼40m係買潛力啦 好驚又係25

英國開工未呀

如果係勁會係25
廢的話通常都忠心

呢度根本形容緊切

睇新聞話加度素想要巴卡
佢同干地後生都一線防中
究竟睇中巴卡d咩

希望古圖屎去到蝗比拿華斯騎撚住做後備大統領

係嚟左轟先咁7 唔知做乜鳩
嚟之前仲係好勁

同埋Kepa 面價=£71m
但減返賣卡吐個£35m
實際車仔只係出左£35m出黎換龍門
其實唔係俾多好多

但出錢由世界top3變做西班牙第三呢

最撚on9話切琴日踢得好好

其實換個後生既好過撚艾利臣
後生過25古幾年

係衰在條25仔追住含撚要我地加錢換

乜水

屌條25仔好過
依家無得揀都算係最好結果

最少叫有個好D後生龍
最感動係見到油王肯出錢買人
收貨啦

應該只睇左highlight

咪係
谷左幾個月求其射左先啦

切呢咁既workrate 踢中場沙sir 應該唔會鍾意

叫賤種預備定擔架床係Cobham接佢

轉打前鋒啦 有身形有腳法

佢好難定位，又唔係跑得快

睇精華係踢得幾好

尋晚跑得快過踢英格蘭個陣架啦

點解老鼠咁撚得閒由朝到晚都係到

Bot

分3更，每更8粒鐘

仲有分身

鼠ching對車路士的愛

登鵰未呀屌

Who need Thibaut

06:00~23:00 WillianBB
14:00~02:00 本人
16:00~06:00 寶福山雅治

基本上每日個table就係咁

比錢就拎走得

直頭唔俾佢練啦

仲係好勁 ？
一早露咗底

巴卡踢波好似係球場蕩失路唔知去邊到好咁

唔知佢同加度素 邊個好抽D
我驚佢下季比加度素打

巴卡前季得21/22歲，入選歐聯最佳陣容
一開始係干地plan A 都正路
到上季中場都唔夠人，焗住出都冇法

但係而家a米想借就真係唔知想點
真係多謝晒

唔撚要kovacic呀 dllm

好行夾唔送

唔撚要摩西斯呀 dllm

唔撚要Marina呀 dllm

英國時間八點九 我要睇荷里活大片

開工未

今次有冇mon私人飛機

moses走我都會跟佢轉會

非常好

我轉會係車迷一大損失

躝啦死柒頭無人留你啊

Moses唔會走啦 英人

咁我都係唔轉了

唔係尼日尼亞咩

唔挽留了

青訓

計home grown

Chelsea FC
‏
已認證帳戶

@ChelseaFC
19 分鐘19 分鐘前
更多
Good morning!

Maurizio Sarri said he is happy to finally have a full squad to work with following last night's match against Lyon at the Bridge... 👇

訓醒喇喎

好聲行~

現實就係充滿呢d人

The contract length influence?

✔️Kepa: contract until 2025, £71,8m clause (7y)
✔️Alisson: contract with Roma until 2021, fee paid: £66,9m (3y)
✔️Courtois: contract until 2019, fee: £35m + player (1y)
✔️Ederson: contract with Benfica until 2020, fee paid: £34,7m (3y)

=all no bid

廢雞
基帕
高華鍚

原來只不過是幻覺 磨滅我的心志

收到風kepa好似10點體測

7年 西甲d約真長

馬上風就有份

Twitter全部人叫官宣嗰三個人

December 17
✔️ Courtois close to an agreement over a new 5y deal with Chelsea
✔️ Kepa close to Real Madrid

January 18
✔️ Kepa’s Real deal collapses after a no from Zidane
✔️ Courtois ends contract talks

August 18
✔️ Courtois close to Real
✔️ Kepa to Chelsea?

死拖丹搞到卡吐走

做得好！！

無咁點算

做咩自貼

中間黑色嗰隻係牙銘

我係渣機嗰個人

Announce kepa, fekir and kovacic
洗版

[Deadline fighter] 車路士球迷討論區

你明明就係入邊

新post集氣雪佢老母25狗

雪到佢仆街

第一件

最後一件了

射了

雪25